［圍魏求趙］想救天水圍既巴打入黎

硬碰我地係唔夠狗打
所以我地要開多線戰線
等啲狗疲於奔命

重溫毛魔十六字真言
敵進我退
屯門同天水圍都駐左兵守
所以我地要出奇不意
元朗狗屋

咪on9 宜家已經分咗兩路屯門天水圍 再分唔撚夠人呀大佬

附上實時哨
門口有兩米水馬
封死左佢地就出唔到黎
敵駐我擾 游擊戰術

並唔係人數問題
戀戰就會比人拉
我地唔應該再打陣地戰
遊擊先係對抗武力不平等既戰術

光

復

香

港

時

代

革

命

光復香港 時代革命

元狗見

陣地戰真係好容易損失手足
呢個hit and run抵玩

Hit and run